[civiljj]急！招人做dissertation 9500字 4000$可議

[civiljj]急！招人做dissertation 9500字 4000$可議
幫朋友招人做 7號前交！ 可議價幾百 .

3500 OK?

等錢使，3000，真心不騙

2500

500 蚊，當拎經驗

2000 ok

1500 1日交貨

拎比人執都1蚊1粒字啦，何況叫人寫

300蚊 當打個和

意tg thx

窮學生冇錢

4000做dissertation...
幾本書copy埋9500字下話？

樓豬我想學野
我俾返4000你 求你俾我做
大家唔好同我爭ok?

唔包合格得唔得

得4000?

之前d 濕鳭3000字essay都0.5一粒字啦